馬會

你好，電話投注。

戶口號碼唔該

屌你個閪你都唔識買既 叫你組長黎聽

請你等等，唔好收線，宜家駁你去組長果邊。

戶口密碼唔該。

請投注